成日覺得，人生你衰邊瓣都得，as long as你唔生仔

失學，大不了報過第間，通街學店，一係出來揾食
失業，抖下先囉，騎牛揾馬，冇老婆仔女等你開飯，唔駛養家進修下又得
投資失利，assume用自己錢，咪再儲過囉，好似打機咁重玩
負資產，破產囉，搬返屋企同老豆老母住
但你生仔，真係噩夢既開端，叫天不應，叫地不聞
如果你人生曾經低潮過，可以同你講，生細路後人生可以比你人生任何低潮痛苦千百倍
好似俾個籠困住，伸手不見五指，想嗌救命但又嗌唔出聲好似啞左咁，想喊又喊唔出眼淚，只往心裏流

agger, 最怕有包伏

為什麼要製造生老病死?

有條件咪生囉
或者生一竇攞老綜都幾爽

窮撚生仔正仆街

仲要結婚，老婆會喺好多方面比壓力同限制你

蝗蟲出現注意

我全部都贏，係唔係要試下生仔